號外］麥當勞今日派薯條

今日試過已經食咗4包

我係你老豆

食左10包多謝樓主

條隊勁長 不過都值得既

爸爸

屌 加密啦樓主

快d share比d以姨媽姑姐聽食撚窮老麥

大愛撚人人有份

啱啱買開M記順便拎咗包

香港冇咗麥當勞好耐啦，得金拱門

大愛包容

拎咗廿包多謝樓主

已成功分別係5間各拎左10包

真係試左 佢同我講返聲愚人節快樂就算 仲問我拎返跟餐包薯條 我dllm

未夠18唔得？

我岩岩都拎左，估唔到真係有

我仲以為呢個係玩野po

食完搞到有兩聲咳

Thx我聽日去拎

認真post黎
童叟無欺

拎咗5包 食完開始喉嚨痛

又真係拎到

我都拎到
多謝樓主

大家拎多d
咪撚比支拱門賺咁多